呢兩日係咪多左人唔戴口罩？

我港島個邊
如果早排95%人戴
呢兩日頂多75%左右
當中有老有嫩有本地有支那有white trash有nigger有南亞
係信政府，天氣熱定係無罩可戴？
我估好快又有大規模新症

用晒?